屌那星Tap&Go想點樣樣啊

早幾日入完錢諗住課金買個每月禮包
隻game都show購買成功但又收唔到野 問google又話叫我問銀行
張卡扣撚左錢 但app同網上交易記錄查唔到 打去客服問
死拗話如果交易成功左一定會有記錄 有增值記錄 但俾錢又無記錄

而家兩邊客服話幫我唔到 玩晒啦屌

退款啦

消費者委員會啦